你班人，而家人講咩你就信咩，用下個腦啦

香港人，成日睇埋晒D TVB，Content Farm，個腦又生係屎忽，唔識思手，唔死都無用

你班死mk唔好諗住又話政治唔關我事又當我個post透明

睇下你班盲毛俾人洗腦到時輸埋自己個家都唔知

係呀我係港英死剩種揸BC，但係我都唔會好似班狗官咁出賣香港，你係愛你呢個家，得閒就留意多d時事，唔好掛住做狗公

我就預左無人會理呢d認真post，因為個個掛住去打飛機，r西屌

有時有d野，唔係話唔出聲，唔關你事就得到俾人踩上心口既時候你唔好喊

當你自己都唔緊張你既香港，仲成撚日要求咩英國返黎，美國黎救你，未撚訓醒定係食錯藥

無錯，你而家係有份工，但當你既社會一步一步被人吞噬，你仲覺得無問題，安然渡過，你既子孫會隸視你

你可以話我係憤青，但係我至少仲係個有目標既憤青，唔似你班盲毛

繼續視而不見，聽而不聞吧，你既香港，就係俾你地拱手相讓

對你地好失望

見你咁慘，覆下你

支持樓主

連登無人理，喺現實講呢堆野更加無人理

當大學既自由學術價值都無埋，你班連登仔有邊個理？

香港連尊嚴都無左，究竟仲有咩可以輸

踐踏再踐踏，醒未呀？